香港電競總會係紅, 點解唔搞個香港人電競總會

打機既巴打肯做野未?

Reference:
1.
香港電競總會 帶香港警察少年警訊電競隊去北京參加友誼賽

2.
達哥原來係香港電競總會理事

721

612

811

831

929

101

112

點解又見到迖迖迖

113

Push

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

1111

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

1112

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

1117

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

1118

唔想討論佢果陣又突然間彈返出黎